我係油漆師父

油漆 短時間內都好難乾
白色 在漆黑既地方 都可以現得好明顯
你鐘意係油地下 油牆都可以
唔小心整到件衫 就麻煩啲啦

推啊！

推
不過有番咁上下重量
都係考慮因素

我地屋企油牆 都可以既 有大罐 有細罐
方便大家係裝修屋企
定係油一部份位